====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' avais sottement identiﬁé l ' architecte au héros du roman culte de Ayn Rand , La Source (et du ﬁlm qui en a été tiré , Le Rebelle) , qui décrit l ' architecture moderne en l ' opposant au traditionalisme et au mercantilisme du monde contemporain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

